喉嚨痛食咩喉糖好？有啲咳，唔想上堂嘈住人

喉糖應該止唔到咳....睇醫生吧喇

老鼠藥 一天都光晒

ok 聽日睇睇

唔好上堂啦

龍角散

以前食得果定，呢排都係屎立消

要讀書

一陣去搵搵

漁夫之寶，之前係巴士咳到肺癆咁，坐我隔籬位人兄俾左粒我食，即刻唔咳

好

+1
得果定短期OK
但長遠就屎立消有效D

咳仲上咩堂
咳就梗係出鬧市，對住條街d人瘋狂咳
咁就好快傳染俾其他人然後自己好翻

要食原味

金嗓子